{
  "wineries":{
    "winery":[
      {
        "id":"460",
        "name":"La cuv\u00e9e Harmonie de Roseline",
        "website":"",
        "shop":"",
        "facebook":"",
        "twitter":"",
        "blog":"",
        "address":"",
        "postcode":"",
        "city":"",
        "country":"",
        "phone":"",
        "fax":"",
        "logo":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/marque\/131410451463538.jpg",
        "gmaps":"",
        "email":"",
        "vincods":{
          "vincod":[
            {
              "value":"6JDQBF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"JL16DF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"S2U95F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"KL5U7F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"UB2W5F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"PX4E4F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"2VSDRT",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"44K2G3",
              "language":"fr"
            }
          ]
        },
        "presentation":{
          "label":"Pr\u00e9sentation",
          "value":"Cette gamme de C\u00f4tes de Provence est issue d\u2019un assemblage des vins de nos  propri\u00e9t\u00e9s et d\u2019une stricte s\u00e9lection des meilleures cuv\u00e9es de n\u00e9goce. \nElle exprime \u00e0 merveille la finesse et la typicit\u00e9 des vins de Provence.  Les c\u00e9pages r\u00e9gionaux sont vinifi\u00e9s de mani\u00e8re traditionnelle. \nDisponible dans les 3 couleurs, ils s\u2019accorderont facilement avec une cuisine de tous les jours.\n\nD\u00e9couvrez notre cuv\u00e9e Harmonie de Roseline d\u00e9clin\u00e9e dans les 3 couleurs :\n\nPr\u00e9sentation des vins."
        },
        "signature":{
          "label":"Signature",
          "value":"Elle exprime \u00e0 merveille la finesse et la typicit\u00e9 des vins de Provence."
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":""
      },
      {
        "id":"459",
        "name":"La Perle de Roseline",
        "website":"",
        "shop":"",
        "facebook":"",
        "twitter":"",
        "blog":"",
        "address":"",
        "postcode":"",
        "city":"",
        "country":"",
        "phone":"",
        "fax":"",
        "logo":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/vincod\/marque\/wml13185022993618.jpg",
        "gmaps":"",
        "email":"",
        "vincods":{
          "vincod":[
            {
              "value":"PD6IDF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"5D6TVF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"D6ZR1F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"54WFUF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"D51U5F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"38P6PF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"R8M22G",
              "language":"fr"
            }
          ]
        },
        "presentation":{
          "label":"Pr\u00e9sentation",
          "value":"Une gamme de C\u00f4tes de Provence est issue un assemblage des cuv\u00e9es de n\u00e9goce. La Perle de Roseline est un vin de plaisir imm\u00e9diat, id\u00e9al en ap\u00e9ritif pour les blancs et ros\u00e9s.\n\nLa cuv\u00e9e Perle de Roseline se d\u00e9cline dans les 3 couleurs selon vos envies :\n\nPr\u00e9sentation des vins."
        },
        "signature":{
          "label":"Signature",
          "value":"Vin de plaisir imm\u00e9diat, id\u00e9al en ap\u00e9ritif pour les blanc et ros\u00e9."
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":""
      }
    ]
  }
}