{
  "wines":{
    "wine":[
      {
        "id":"4971",
        "dateupdate":"1348559484",
        "vincod":"36ME3F",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Disponible en Grande Distribution",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Ch\u00e2teau Sainte Roseline Le Clo\u00eetre Ros\u00e9 2011",
        "vintageyear":"2011",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/le-cloitre-134815506626170.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2108",
        "winetype":"Ros\u00e9",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Cinsault",
              "amount":"30"
            },
            {
              "name":"Grenache noir",
              "amount":"70"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2011",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1348155066",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/le-cloitre-134815506626170.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":{
            "name":"ros\u00e9 basse def",
            "type":"jpg",
            "zone":"0",
            "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_rose_basse_def_jpg_8606.jpg",
            "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_rose_basse_def_jpg_8606_mini.jpg"
          }
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"Sa robe est claire et rose. Le nez intense r\u00e9v\u00e8le des notes de griottes et de bonbons anglais. En bouche on retrouve la fra\u00eecheur des agrumes. Gras et rond il offre une tr\u00e8s belle longueur en bouche. Ce ros\u00e9 accompagnera \u00e0 merveille poissons, salade ou s'appr\u00e9ciera en ap\u00e9ritif."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0C<br \/>\nGarde: 2 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l'utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis par un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"Les raisins sont r\u00e9colt\u00e9s de fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre et la fermentation se fait c\u00e9page par c\u00e9page."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Le chargement des pressoirs pneumatiques se fait alors par gravit\u00e9 pr\u00e9servant ainsi tout le potentiel de la vendange. <br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s (clarifi\u00e9s) pour obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique. Les temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es et maintenues \u00e0 18 \u00b0C pour maintenir la fermentation alcoolique, qui s'\u00e9tend sur plusieurs jours (10 \u00e0 14 jours).<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont \u00e9lev\u00e9s sur lies en cuves avec b\u00e2tonnage. Courant D\u00e9cembre, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s, afin de d\u00e9terminer l'assemblage final puis mis en bouteilles."
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"4973",
        "dateupdate":"1348558651",
        "vincod":"A36E6F",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Disponible en Grande Distribution",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Ch\u00e2teau Sainte Roseline Le Clo\u00eetre  Blanc 2011",
        "vintageyear":"2011",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/le-cloitre-134815519437937.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2107",
        "winetype":"Blanc",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Rolle",
              "amount":""
            },
            {
              "name":"S\u00e9millon",
              "amount":""
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2011",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1348155202",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/le-cloitre-134815519437937.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":{
            "name":"cloitre blanc basse def",
            "type":"jpg",
            "zone":"0",
            "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_cloitre_blanc_basse_def_jpg_8602.jpg",
            "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_cloitre_blanc_basse_def_jpg_8602_mini.jpg"
          }
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"La robe claire est limpide et brillante. Le nez complexe et tout en finesse, m\u00eale les ar\u00f4mes d\u2019agrumes et de fleurs blanches. La bouche particuli\u00e8rement complexe  allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0C. <br \/>\nGarde : 2 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l'utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"Les raisins sont r\u00e9colt\u00e9s de fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre et la fermentation se fait c\u00e9page par c\u00e9page."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Le chargement des pressoirs pneumatiques se fait alors par gravit\u00e9 pr\u00e9servant ainsi tout le potentiel de la vendange.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s (clarifi\u00e9s) pour obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique.<br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es et maintenues \u00e0 18\u00b0C pour maintenir la fermentation alcoolique, qui s'\u00e9tend sur plusieurs jours (10 \u00e0 14 jours).<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e,  les vins sont \u00e9lev\u00e9s sur lies en cuves avec b\u00e2tonnage.<br \/>\nCourant D\u00e9cembre, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s, afin de d\u00e9terminer l'assemblage final puis mis en bouteilles.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"3201",
        "dateupdate":"1348559616",
        "vincod":"62CGGX",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Disponible en Grande Distribution",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Ch\u00e2teau Sainte Roseline Le Clo\u00eetre Rouge 2008",
        "vintageyear":"2008",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/le-cloitre-13481556641936.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2106",
        "winetype":"Rouge",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Carignan",
              "amount":"25"
            },
            {
              "name":"Grenache noir",
              "amount":"50"
            },
            {
              "name":"syrah",
              "amount":"25"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2008",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1353679469",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/le-cloitre-13481556641936.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":{
            "name":"cloitre rouge basse def",
            "type":"jpg",
            "zone":"0",
            "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_cloitre_rouge_basse_def_jpg_8605.jpg",
            "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_cloitre_rouge_basse_def_jpg_8605_mini.jpg"
          }
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"Aux notes de fruits rouges de la Syrah se m\u00ealent les notes de pruneaux du Carignan. Vinifi\u00e9 dans un esprit de souplesse, ce vin flatte le palais par son \u00e9quilibre entre structure et rondeur. A d\u00e9guster avec de l\u2019agneau ou  une daube proven\u00e7ale\u2026"
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 16 et 18 \u00b0C. <br \/>\nGarde : 10 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":"Vinifi\u00e9 dans un esprit de souplesse, ce vin flatte le palais par son \u00e9quilibre entre structure et rondeur."
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l'utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"Les raisins sont r\u00e9colt\u00e9s de fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre et la fermentation se fait c\u00e9page par c\u00e9page."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"Tout commence par un double tri de la r\u00e9colte puis par une mise en cuve par gravit\u00e9. La fermentation alcoolique est pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e d\u2019une mac\u00e9ration \u00e0 froid de  plusieurs jours pour exalter les ar\u00f4mes fruit\u00e9s de la vendange. La cuvaison dure environ 20 j et est accompagn\u00e9e de pigeages quotidiens.<br \/>\n<br \/>\nElevage traditionnel en cuves inox.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      }
    ]
  }
}