{
  "wines":{
    "wine":{
      "id":"3731",
      "dateupdate":"1353678121",
      "vincod":"I49E0F",
      "vincodperso":"",
      "abstract":"Ce grand vin rouge de Provence, charpent\u00e9 et g\u00e9n\u00e9reux, rivalise avec les plus grandes appellations fran\u00e7aises.",
      "tag":"",
      "tag640":"",
      "name":"La Chapelle de Sainte Roseline Cru Class\u00e9 Rouge 2009",
      "vintageyear":"2009",
      "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-chapelle-de-sainte-roseline-cru-classe-132161167556530.jpg",
      "more":"",
      "wineid":"2038",
      "winetype":"Rouge",
      "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
      "grapesvarieties":{
        "variety":[
          {
            "name":"Cabernet-sauvignon",
            "amount":"22"
          },
          {
            "name":"Syrah",
            "amount":"78"
          }
        ]
      },
      "recipes":"",
      "shops":{
        "shop":{
          "shop":"Achat en direct au Ch\u00e2teau Sainte Roseline",
          "url":"http:\/\/www.boutique-sainteroseline.com\/chateau-sainte-roseline\/la-chapelle-sainte-roseline-cru-classe\/la-chapelle-de-sainte-roseline-cru-classe-rouge-2009.html",
          "description":"Commander La Chapelle de Sainte Roseline C\u00f4te de Provence Cru Class\u00e9 Rouge 2009, disponible en magnum et j\u00e9roboam"
        }
      },
      "reviews":{
        "review":[
          {
            "author":"",
            "source":"Concours G\u00e9n\u00e9ral Agricole",
            "content":"M\u00e9daill\u00e9 d'or au Concours G\u00e9n\u00e9ral Agricole de Paris en 2012.",
            "mark":"",
            "date":"0000-00-00",
            "url":"http:\/\/www.concours-agricole.com\/vins_palmares.aspx"
          },
          {
            "author":"",
            "source":"Journal Tasted",
            "content":"86\/100 dans le Journal Tasted de juin 2012",
            "mark":"86\/100",
            "date":"0000-00-00",
            "url":"http:\/\/"
          },
          {
            "author":"",
            "source":"Bettane et Desseauve",
            "content":"16.5\/20 dans le Guide Bettane & Desseauve 2012",
            "mark":"16.5\/20",
            "date":"0000-00-00",
            "url":"http:\/\/www.bettanedesseauve.com\/index_swf.php"
          },
          {
            "author":"",
            "source":"Guide Hubert",
            "content":"Elu T\u00e9nor de l'ann\u00e9e dans le guide Hubert 2012",
            "mark":"",
            "date":"0000-00-00",
            "url":"http:\/\/www.guide-hubert.fr\/"
          },
          {
            "author":"",
            "source":"Gilbert et Gaillard",
            "content":"90\/100 dans le Guide Gilbert & Gaillard de 2013",
            "mark":"90\/100",
            "date":"0000-00-00",
            "url":"http:\/\/fr.gilbertgaillard.com\/"
          },
          {
            "author":"",
            "source":"Bettane et Desseauve",
            "content":"17\/20 dans le guide Bettane & Desseauve de 2013",
            "mark":"17\/20",
            "date":"0000-00-00",
            "url":"http:\/\/www.bettanedesseauve.com\/index_swf.php"
          }
        ]
      },
      "vintage":{
        "vintageyear":"2009",
        "qrcode":"",
        "dateupdate":"1360849816",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-chapelle-de-sainte-roseline-cru-classe-132161167556530.jpg",
        "vinogusto":""
      },
      "medias":"",
      "medias_ipad":"",
      "wes":"",
      "fields":{
        "advice":[
          {
            "label":"D\u00e9gustation",
            "value":"Sa robe noire affirme ses pr\u00e9tentions. Le nez est intense o\u00f9 se m\u00ealent \u00e9pices, r\u00e9glisse et cannelle... L\u2019harmonie, sa puissance et sa finesse permettent une longue garde. Ce grand vin rouge de Provence, charpent\u00e9 et g\u00e9n\u00e9reux, rivalise avec les plus grandes appellations fran\u00e7aises."
          },
          {
            "label":"Service",
            "value":"A d\u00e9guster entre 16 et 18 \u00b0 C. Garde 20 ans."
          },
          {
            "label":"Accords Mets-Vins",
            "value":""
          }
        ],
        "presentation":[
          {
            "label":"Pr\u00e9sentation",
            "value":""
          },
          {
            "label":"Situation",
            "value":""
          },
          {
            "label":"Le mill\u00e9sime",
            "value":""
          },
          {
            "label":"Terroir",
            "value":""
          },
          {
            "label":"A la vigne",
            "value":"Cette cuv\u00e9e d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles et r\u00e9pond aux crit\u00e8res de production les plus stricts afin d\u2019obtenir le raisin le plus parfait qui soit. La conduite du vignoble est traditionnelle par fa\u00e7ons culturales. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements et \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum et une maturit\u00e9 tr\u00e8s homog\u00e8ne."
          },
          {
            "label":"R\u00e9colte",
            "value":""
          },
          {
            "label":"Vinification",
            "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis \u00e9grapp\u00e9e, et subit un double tri. La fermentation se d\u00e9roule en cuve bois avec une mac\u00e9ration pr\u00e9-fermentaire  \u00e0 froid pendant 5 jours. La cuvaison dure 1 mois pendant lequel des pigeages quotidiens permettront une extraction contr\u00f4l\u00e9e des tanins, gage de finesse et de concentration.  L\u2019\u00e9levage se fera en barriques neuves pendant 12 mois."
          }
        ],
        "specifications":[
          {
            "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
            "value":""
          },
          {
            "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
            "value":""
          },
          {
            "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
            "value":""
          },
          {
            "label":"Age moyen des vignes",
            "value":""
          },
          {
            "label":"Rendement",
            "value":""
          },
          {
            "label":"Volume de production",
            "value":""
          }
        ]
      }
    }
  }
}