{
  "wines":{
    "wine":[
      {
        "id":"5137",
        "dateupdate":"0",
        "vincod":"BKK6DF",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"La bouche particuli\u00e8rement complexe allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Blanc 2012",
        "vintageyear":"2012",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-135271643182455.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2043",
        "winetype":"Blanc",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Rolle",
              "amount":"75"
            },
            {
              "name":"S\u00e9millon",
              "amount":"25"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":{
          "shop":{
            "shop":"Achat en direct au Ch\u00e2teau Sainte Roseline",
            "url":"http:\/\/www.boutique-sainteroseline.com\/chateau-sainte-roseline\/la-lampe-de-meduse\/lampe-de-meduse-cru-classe-vin-blanc-2011.html",
            "description":"Commander La Lampe de M\u00e9duse C\u00f4te de Provence Cru Class\u00e9 Blanc 2012, disponible en bouteille 75 cl et magnum"
          }
        },
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2012",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1367323052",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-135271643182455.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"La robe claire est limpide et brillante. Le nez intense et tout en finesse, m\u00eale les ar\u00f4mes d\u2019agrumes, de poire et de fleurs blanches. La bouche particuli\u00e8rement complexe  allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12\u00b0 et 14\u00b0<br \/>\nGarde 5 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l\u2019utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"De fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre, les c\u00e9pages sont r\u00e9colt\u00e9s essentiellement manuellement et vinifi\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment. Le transport \u00e0 la cave de vinification est fait dans des bennes \u00e0 vis, isol\u00e9es et r\u00e9frig\u00e9r\u00e9es."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins et l'oxydation des jus.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique.<br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es et maintenues \u00e0 18\u00b0C tout au long de la fermentation alcoolique, qui s'\u00e9tend sur plusieurs jours (10 \u00e0 14 jours).<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont r\u00e9frig\u00e9r\u00e9s, afin de bloquer la fermentation malo-lactique puis \u00e9lev\u00e9s sur lies avec b\u00e2tonnage dont 20% en barriques. Courant D\u00e9cembre, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s afin de d\u00e9terminer l\u2019assemblage final. Ils sont mis en bouteille courant Mars.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"4797",
        "dateupdate":"1350977347",
        "vincod":"CVT5QF",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"La bouche particuli\u00e8rement complexe allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Blanc 2011",
        "vintageyear":"2011",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-134277351437310.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2043",
        "winetype":"Blanc",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Rolle",
              "amount":"75"
            },
            {
              "name":"S\u00e9millon",
              "amount":"25"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":{
          "review":[
            {
              "author":"",
              "source":"Guide Gilbert et Gaillard",
              "content":"Guide Gilbert & Gaillard Edition 2013",
              "mark":"88\/100",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Guide Bettane et Desseauve",
              "content":"Guide Bettane et Desseauve Edition 2013",
              "mark":"15.5\/20",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            }
          ]
        },
        "vintage":{
          "vintageyear":"2011",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1342773515",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-134277351437310.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"La robe claire est limpide et brillante. Le nez intense et tout en finesse, m\u00eale les ar\u00f4mes d\u2019agrumes, de poire et de fleurs blanches. La bouche particuli\u00e8rement complexe  allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12\u00b0 et 14\u00b0<br \/>\nGarde 5 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l\u2019utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"De fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre, les c\u00e9pages sont r\u00e9colt\u00e9s essentiellement manuellement et vinifi\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment. Le transport \u00e0 la cave de vinification est fait dans des bennes \u00e0 vis, isol\u00e9es et r\u00e9frig\u00e9r\u00e9es."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins et l'oxydation des jus.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique.<br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es et maintenues \u00e0 18\u00b0C tout au long de la fermentation alcoolique, qui s'\u00e9tend sur plusieurs jours (10 \u00e0 14 jours).<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont r\u00e9frig\u00e9r\u00e9s, afin de bloquer la fermentation malo-lactique puis \u00e9lev\u00e9s sur lies avec b\u00e2tonnage dont 20% en barriques. Courant D\u00e9cembre, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s afin de d\u00e9terminer l\u2019assemblage final. Ils sont mis en bouteille courant Mars.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"3739",
        "dateupdate":"0",
        "vincod":"AET4YF",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Blanc 2010",
        "vintageyear":"2010",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-132161288363576.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2043",
        "winetype":"Blanc",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Rolle",
              "amount":"75"
            },
            {
              "name":"S\u00e9millon",
              "amount":"25"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2010",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1321612883",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-132161288363576.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":{
            "name":"Etiquette bronze blanc basse def",
            "type":"jpg",
            "zone":"0",
            "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_blanc_basse_def_jpg_8567.jpg",
            "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_blanc_basse_def_jpg_8567_mini.jpg"
          }
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"La robe claire est limpide et brillante. Le nez intense et tout en finesse, m\u00eale les ar\u00f4mes d\u2019agrumes, de poire et de fleurs blanches. La bouche particuli\u00e8rement complexe  allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0 C. <br \/>\nGarde :  5 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Soucieux de pr\u00e9server l\u2019environnement, l\u2019accent est donc mis sur des pratiques culturales telles que le labour des sols et le maintien de surfaces enherb\u00e9es jouxtant les rangs de vignes. Ces pratiques visent \u00e0 maintenir la faune et la flore, et garantissent donc la bonne sant\u00e9 du terroir Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"Les c\u00e9pages sont r\u00e9colt\u00e9s de fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre de nuit afin d\u2019\u00e9viter toute prise de couleur."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques inert\u00e9s, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins et l\u2019oxydation des jus.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique.<br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es et maintenues \u00e0 18\u00b0C tout au long de la fermentation alcoolique, qui s'\u00e9tend sur plusieurs jours (10 \u00e0 14 jours).<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont r\u00e9frig\u00e9r\u00e9s, afin de bloquer la fermentation malo-lactique puis \u00e9lev\u00e9s sur lies avec b\u00e2tonnage dont 20% en barriques. Courant D\u00e9cembre, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s afin de d\u00e9terminer l\u2019assemblage final. Ils sont mis en bouteille courant Mars.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"3112",
        "dateupdate":"1318517547",
        "vincod":"3NE27G",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"La bouche particuli\u00e8rement complexe allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Blanc 2009",
        "vintageyear":"2009",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/130684973669030.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2043",
        "winetype":"Blanc",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Rolle",
              "amount":"75"
            },
            {
              "name":"S\u00e9millon",
              "amount":"25"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2009",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1318517547",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/130684973669030.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":{
            "name":"Etiquette bronze blanc basse def",
            "type":"jpg",
            "zone":"0",
            "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_blanc_basse_def_jpg_8567.jpg",
            "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_blanc_basse_def_jpg_8567_mini.jpg"
          }
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"La robe claire est limpide et brillante. Le nez complexe et tout en finesse, m\u00eale les ar\u00f4mes d\u2019agrumes, de poire et de fleurs blanches. La bouche particuli\u00e8rement complexe  allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0 C. <br \/>\nGarde :  5 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l\u2019utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"De fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre, les c\u00e9pages sont r\u00e9colt\u00e9s essentiellement manuellement et vinifi\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment. Le transport \u00e0 la cave de vinification est fait dans des bennes \u00e0 vis, isol\u00e9es et r\u00e9frig\u00e9r\u00e9es."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins et l'oxydation des jus.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique.<br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es et maintenues \u00e0 18\u00b0C tout au long de la fermentation alcoolique, qui s'\u00e9tend sur plusieurs jours (10 \u00e0 14 jours).<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont r\u00e9frig\u00e9r\u00e9s, afin de bloquer la fermentation malo-lactique puis \u00e9lev\u00e9s sur lies avec b\u00e2tonnage dont 20% en barriques. Courant D\u00e9cembre, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s afin de d\u00e9terminer l\u2019assemblage final. Ils sont mis en bouteille courant Mars.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      }
    ]
  }
}