{
  "wineries":{
    "winery":{
      "id":"456",
      "name":"La Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9",
      "website":"",
      "shop":"",
      "facebook":"",
      "twitter":"",
      "blog":"",
      "address":"",
      "postcode":"",
      "city":"",
      "country":"",
      "phone":"",
      "fax":"",
      "logo":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/vincod\/marque\/wml131842486298417.jpg",
      "gmaps":"",
      "email":"",
      "vincods":{
        "vincod":[
          {
            "value":"BKK6DF",
            "language":"fr"
          },
          {
            "value":"9DTT6F",
            "language":"fr"
          },
          {
            "value":"TRF50F",
            "language":"fr"
          },
          {
            "value":"VT5IGF",
            "language":"fr"
          },
          {
            "value":"CVT5QF",
            "language":"fr"
          },
          {
            "value":"6ZLVDF",
            "language":"fr"
          },
          {
            "value":"AET4YF",
            "language":"fr"
          },
          {
            "value":"TT5I8F",
            "language":"fr"
          },
          {
            "value":"3NE27G",
            "language":"fr"
          },
          {
            "value":"EIS44F",
            "language":"fr"
          },
          {
            "value":"Q2PHEV",
            "language":"fr"
          }
        ]
      },
      "presentation":{
        "label":"Pr\u00e9sentation",
        "value":"Cette cuv\u00e9e est pr\u00e9sent\u00e9e dans une bouteille personnalis\u00e9e, originale et charg\u00e9e d\u2019histoire. Cr\u00e9\u00e9e en 1950 par la Baronne Rasque de Laval qui lui a donn\u00e9 son nom en l\u2019honneur des Chevaliers de M\u00e9duse qui avaient l\u2019habitude de \u00ab Lamper le vin \u00bb, litt\u00e9ralement \u00ab boire d\u2019un trait une grande quantit\u00e9 de vin \u00bb avant chaque intronisation, ce flacon marque les esprits.\n\nCette cuv\u00e9e, issue de parcelles class\u00e9es repr\u00e9sente le c\u0153ur de la production du ch\u00e2teau. Elle incarne le style de la propri\u00e9t\u00e9 avec des vins de Provence tr\u00e8s expressifs, structur\u00e9s avec toujours une tr\u00e8s belle finesse caract\u00e9ristique des vins crus class\u00e9s produits au ch\u00e2teau Sainte Roseline.\n\nLa cuv\u00e9e Lampe de M\u00e9duse, cru class\u00e9 des C\u00f4tes de Provence se d\u00e9cline dans les 3 couleurs et propose des ar\u00f4mes complexes pour chacune.\n\nPr\u00e9sentation des vins."
      },
      "signature":{
        "label":"Signature",
        "value":"Pr\u00e9sent\u00e9e dans une bouteille cr\u00e9\u00e9e en 1950 par la Baronne Rasque de Laval,  cette gamme, issue de parcelles class\u00e9es repr\u00e9sente le c\u0153ur de la production du Ch\u00e2teau."
      },
      "medias":"",
      "medias_ipad":""
    }
  }
}