{
  "wines":{
    "wine":[
      {
        "id":"5319",
        "dateupdate":"1372337655",
        "vincod":"LEQN6F",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Ce grand vin rouge de Provence, charpent\u00e9 et g\u00e9n\u00e9reux, rivalise avec les plus grandes appellations fran\u00e7aises.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"La Chapelle de Sainte Roseline Cru Class\u00e9 Rouge 2010",
        "vintageyear":"2010",
        "picture":"",
        "more":"",
        "wineid":"2038",
        "winetype":"Rouge",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Cabernet-sauvignon",
              "amount":"22"
            },
            {
              "name":"Syrah",
              "amount":"78"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":{
          "shop":{
            "shop":"Achat en direct au Ch\u00e2teau Sainte Roseline",
            "url":"http:\/\/www.boutique-sainteroseline.com\/recherche\/la-chapelle-rouge\/",
            "description":"Commander La Chapelle de Sainte Roseline C\u00f4te de Provence Cru Class\u00e9 Rouge 2010, disponible en bouteille 75 cl"
          }
        },
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2010",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1357919764",
          "picture":"",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":{
            "name":"Chapelle Rouge Sans Ann\u00e9e",
            "type":"jpg",
            "zone":"0",
            "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_chapellerougesansannee_5093.jpg",
            "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_chapellerougesansannee_5093_mini.jpg"
          }
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"Sa robe noire affirme ses pr\u00e9tentions. Le nez est intense o\u00f9 se m\u00ealent \u00e9pices, r\u00e9glisse et cannelle... L\u2019harmonie, sa puissance et sa finesse permettent une longue garde. Ce grand vin rouge de Provence, charpent\u00e9 et g\u00e9n\u00e9reux, rivalise avec les plus grandes appellations fran\u00e7aises."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 16 et 18 \u00b0 C. Garde 20 ans."
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Cette cuvee d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles et r\u00e9pond aux crit\u00e8res de production les plus stricts afin d\u2019obtenir le raisin le plus parfait qui soit. La conduite du vignoble est traditionnelle par fa\u00e7ons culturales. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements et \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum et une maturit\u00e9 tr\u00e8s homog\u00e8ne."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis \u00e9grapp\u00e9e, et subit un double tri. La fermentation se d\u00e9roule en cuve bois avec une mac\u00e9ration pr\u00e9-fermentaire  \u00e0 froid pendant 5 jours. La cuvaison dure 1 mois pendant lequel des pigeages quotidiens permettront une extraction contr\u00f4l\u00e9e des tanins, gage de finesse et de concentration.  L\u2019\u00e9levage se fera en barriques neuves pendant 12 mois."
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"3731",
        "dateupdate":"1353678121",
        "vincod":"I49E0F",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Ce grand vin rouge de Provence, charpent\u00e9 et g\u00e9n\u00e9reux, rivalise avec les plus grandes appellations fran\u00e7aises.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"La Chapelle de Sainte Roseline Cru Class\u00e9 Rouge 2009",
        "vintageyear":"2009",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-chapelle-de-sainte-roseline-cru-classe-132161167556530.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2038",
        "winetype":"Rouge",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Cabernet-sauvignon",
              "amount":"22"
            },
            {
              "name":"Syrah",
              "amount":"78"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":{
          "shop":{
            "shop":"Achat en direct au Ch\u00e2teau Sainte Roseline",
            "url":"http:\/\/www.boutique-sainteroseline.com\/chateau-sainte-roseline\/la-chapelle-sainte-roseline-cru-classe\/la-chapelle-de-sainte-roseline-cru-classe-rouge-2009.html",
            "description":"Commander La Chapelle de Sainte Roseline C\u00f4te de Provence Cru Class\u00e9 Rouge 2009, disponible en magnum et j\u00e9roboam"
          }
        },
        "reviews":{
          "review":[
            {
              "author":"",
              "source":"Concours G\u00e9n\u00e9ral Agricole",
              "content":"M\u00e9daill\u00e9 d'or au Concours G\u00e9n\u00e9ral Agricole de Paris en 2012.",
              "mark":"",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/www.concours-agricole.com\/vins_palmares.aspx"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Journal Tasted",
              "content":"86\/100 dans le Journal Tasted de juin 2012",
              "mark":"86\/100",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Bettane et Desseauve",
              "content":"16.5\/20 dans le Guide Bettane & Desseauve 2012",
              "mark":"16.5\/20",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/www.bettanedesseauve.com\/index_swf.php"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Guide Hubert",
              "content":"Elu T\u00e9nor de l'ann\u00e9e dans le guide Hubert 2012",
              "mark":"",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/www.guide-hubert.fr\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Gilbert et Gaillard",
              "content":"90\/100 dans le Guide Gilbert & Gaillard de 2013",
              "mark":"90\/100",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/fr.gilbertgaillard.com\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Bettane et Desseauve",
              "content":"17\/20 dans le guide Bettane & Desseauve de 2013",
              "mark":"17\/20",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/www.bettanedesseauve.com\/index_swf.php"
            }
          ]
        },
        "vintage":{
          "vintageyear":"2009",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1360849816",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-chapelle-de-sainte-roseline-cru-classe-132161167556530.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"Sa robe noire affirme ses pr\u00e9tentions. Le nez est intense o\u00f9 se m\u00ealent \u00e9pices, r\u00e9glisse et cannelle... L\u2019harmonie, sa puissance et sa finesse permettent une longue garde. Ce grand vin rouge de Provence, charpent\u00e9 et g\u00e9n\u00e9reux, rivalise avec les plus grandes appellations fran\u00e7aises."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 16 et 18 \u00b0 C. Garde 20 ans."
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Cette cuv\u00e9e d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles et r\u00e9pond aux crit\u00e8res de production les plus stricts afin d\u2019obtenir le raisin le plus parfait qui soit. La conduite du vignoble est traditionnelle par fa\u00e7ons culturales. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements et \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum et une maturit\u00e9 tr\u00e8s homog\u00e8ne."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis \u00e9grapp\u00e9e, et subit un double tri. La fermentation se d\u00e9roule en cuve bois avec une mac\u00e9ration pr\u00e9-fermentaire  \u00e0 froid pendant 5 jours. La cuvaison dure 1 mois pendant lequel des pigeages quotidiens permettront une extraction contr\u00f4l\u00e9e des tanins, gage de finesse et de concentration.  L\u2019\u00e9levage se fera en barriques neuves pendant 12 mois."
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"3107",
        "dateupdate":"1350637831",
        "vincod":"20EBU9",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Ce grand vin rouge de Provence, charpent\u00e9 et g\u00e9n\u00e9reux, rivalise avec les plus grandes appellations fran\u00e7aises.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"La Chapelle de Sainte Roseline Cru Class\u00e9 Rouge 2007",
        "vintageyear":"2007",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/130685098761832.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2038",
        "winetype":"Rouge",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Cabernet-sauvignon",
              "amount":"22"
            },
            {
              "name":"Syrah",
              "amount":"78"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":{
          "review":{
            "author":"",
            "source":"Le Figaro.fr",
            "content":"15.5\/20 dans le Figaro.fr, l'avis du vin de F\u00e9vrier 2012",
            "mark":"15.5\/20",
            "date":"0000-00-00",
            "url":"http:\/\/"
          }
        },
        "vintage":{
          "vintageyear":"2007",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1318517416",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/130685098761832.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"Sa robe noire affirme ses pr\u00e9tentions. Le nez est intense o\u00f9 se m\u00ealent \u00e9pices, r\u00e9glisse et cannelle\u2026 L\u2019harmonie, sa puissance et sa finesse permettent une longue garde. Ce grand vin rouge de Provence, charpent\u00e9 et g\u00e9n\u00e9reux, rivalise avec les plus grandes appellations fran\u00e7aises."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 16 et 18 \u00b0 C. Garde 20 ans."
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Cette cuv\u00e9e d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles et r\u00e9pond aux crit\u00e8res de production les plus stricts afin d\u2019obtenir le raisin le plus parfait qui soit. La conduite du vignoble est traditionnelle par fa\u00e7ons culturales. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements et \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum et une maturit\u00e9 tr\u00e8s homog\u00e8ne."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis \u00e9grapp\u00e9e, et subit un double tri. La fermentation se d\u00e9roule en cuve bois avec une mac\u00e9ration pr\u00e9-fermentaire  \u00e0 froid pendant 5 jours. La cuvaison dure 1 mois pendant lequel des pigeages quotidiens permettront une extraction contr\u00f4l\u00e9e des tanins, gage de finesse et de concentration.  L\u2019\u00e9levage se fera en barriques neuves pendant 12 mois."
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"5515",
        "dateupdate":"0",
        "vincod":"WJA02F",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"La Chapelle de Sainte Roseline Cru Class\u00e9 Rouge 2006",
        "vintageyear":"2006",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-chapelle-de-sainte-roseline-cru-classe-136092790332427.jpeg",
        "more":"",
        "wineid":"2038",
        "winetype":"Rouge",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Cabernet-sauvignon",
              "amount":"20"
            },
            {
              "name":"Mourv\u00e8dre",
              "amount":"15"
            },
            {
              "name":"Syrah",
              "amount":"65"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":{
          "shop":{
            "shop":"Achat en direct au Ch\u00e2teau Sainte Roseline",
            "url":"http:\/\/www.boutique-sainteroseline.com\/chateau-sainte-roseline\/la-chapelle-sainte-roseline-cru-classe\/la-chapelle-de-sainte-roseline-cru-classe-vin-rouge-2006.html",
            "description":"Commander La Chapelle de Sainte Roseline C\u00f4te de Provence Cru Class\u00e9 Rouge 2006, disponible en j\u00e9roboam"
          }
        },
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2006",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1360927903",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-chapelle-de-sainte-roseline-cru-classe-136092790332427.jpeg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"Sa robe noire affirme ses pr\u00e9tentions. Le nez est intense o\u00f9 se m\u00ealent \u00e9pices, r\u00e9glisse et cannelle\u2026 L\u2019harmonie, sa puissance et sa finesse permettent une longue garde. Ce grand vin rouge de Provence, charpent\u00e9 et g\u00e9n\u00e9reux, rivalise avec d\u2019autres grandes appellations fran\u00e7aises pour accompagner \u00e0 merveille les supr\u00eames de perdreau, les viandes rouges en sauce, un moelleux au chocolat ou un plateau de fromages affin\u00e9s."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 16 et 18 \u00b0 C. <br \/>\nGarde 15 ans."
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Cette cuv\u00e9e d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles et r\u00e9pond aux crit\u00e8res de production les plus stricts afin d\u2019obtenir le raisin le plus parfait qui soit. La conduite du vignoble est traditionnelle par fa\u00e7ons culturales. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements et \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis \u00e9grapp\u00e9e, et subit un double tri. La fermentation se d\u00e9roule en cuve bois avec une mac\u00e9ration pr\u00e9-fermentaire  \u00e0 froid. La cuvaison dure environs 1 mois pendant laquelle des pigeages quotidiens permettront une extraction contr\u00f4l\u00e9e des tanins, gage de finesse et de concentration.  L\u2019\u00e9levage se fera en barriques neuves pendant 12 mois puis \u00e0 nouveau en cuve bois pendant 6 mois pour permettre l\u2019harmonisation de l\u2019assemblage final."
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"5132",
        "dateupdate":"0",
        "vincod":"1691DF",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"D\u2019un rose clair saumon\u00e9 la robe est limpide et brillante. Le nez exceptionnel aromatique et raffin\u00e9 d\u00e9veloppe des ar\u00f4mes de pamplemousse, de griotte et de fruits de la passion.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"La Chapelle de Sainte Roseline Cru Class\u00e9 Ros\u00e9 2012",
        "vintageyear":"2012",
        "picture":"",
        "more":"",
        "wineid":"2040",
        "winetype":"Ros\u00e9",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Grenache",
              "amount":"8"
            },
            {
              "name":"Mourv\u00e8dre",
              "amount":"90"
            },
            {
              "name":"Rolle",
              "amount":""
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":{
          "shop":{
            "shop":"Achat en direct au Ch\u00e2teau Sainte Roseline",
            "url":"http:\/\/www.boutique-sainteroseline.com\/chateau-sainte-roseline\/la-chapelle-sainte-roseline-cru-classe\/la-chapelle-de-sainte-roseline-cru-classe-rose-2012.html",
            "description":"Commander La Chapelle de Sainte Roseline C\u00f4te de Provence Cru Class\u00e9 Ros\u00e9 2012, disponible en bouteille 75 cl et magnum"
          }
        },
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2012",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1352709624",
          "picture":"",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":[
            {
              "name":"Chapelle Ros\u00e9 Sans Ann\u00e9e",
              "type":"jpg",
              "zone":"0",
              "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_chapellerosesansannee_5083.jpg",
              "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_chapellerosesansannee_5083_mini.jpg"
            },
            {
              "name":"D\u00e9tails du Clo\u00eetre",
              "type":"jpg",
              "zone":"0",
              "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_detailsducloitre_2.jpg",
              "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_detailsducloitre_2_mini.jpg"
            },
            {
              "name":"Clo\u00eetre",
              "type":"jpg",
              "zone":"0",
              "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_cloitre_2.jpg",
              "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_cloitre_2_mini.jpg"
            }
          ]
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"D\u2019un rose clair saumon\u00e9 la robe est limpide et brillante. Le nez exceptionnel aromatique et raffin\u00e9 d\u00e9veloppe des ar\u00f4mes de pamplemousse, de griotte et de fruits de la passion. En bouche il pr\u00e9sente un d\u00e9licieux \u00e9quilibre d\u00fb \u00e0 une tr\u00e8s belle acidit\u00e9 naturelle et \u00e0 la concentration de la vendange et \u00e0 l\u2019\u00e9levage partiel en barrique qui lui conf\u00e8re longueur et complexit\u00e9."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0 C. <br \/>\nGarde 3 ans."
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Cette cuv\u00e9e d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles et r\u00e9pond aux crit\u00e8res de production les plus stricts afin d\u2019obtenir le raisin le plus parfait qui soit. La conduite du vignoble est traditionnelle par fa\u00e7ons culturales. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements et \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques inertes, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins ainsi que toute oxydation. Les mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique. <br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es tout au long de la fermentation alcoolique, afin d\u2019optimiser l\u2019expression aromatique.<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont \u00e9lev\u00e9s sur lies avec b\u00e2tonnage. En janvier, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s afin de d\u00e9terminer l\u2019assemblage final, puis mis  en bouteille.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"4789",
        "dateupdate":"1351007615",
        "vincod":"DT5B9F",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"D\u2019un rose clair saumon\u00e9 la robe est limpide et brillante. Le nez exceptionnel aromatique et raffin\u00e9 d\u00e9veloppe des ar\u00f4mes de pamplemousse, de griotte et de fruits de la passion.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"La Chapelle de Sainte Roseline Cru Class\u00e9 Ros\u00e9 2011",
        "vintageyear":"2011",
        "picture":"",
        "more":"",
        "wineid":"2040",
        "winetype":"Ros\u00e9",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Grenache",
              "amount":"8"
            },
            {
              "name":"Mourv\u00e8dre",
              "amount":"90"
            },
            {
              "name":"Rolle",
              "amount":""
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":{
          "review":[
            {
              "author":"",
              "source":"Magazine Le Point",
              "content":"15\/20 dans le magazine Le Point sp\u00e9cial vins ros\u00e9s de juin 2012",
              "mark":"15\/20",
              "date":"2012-06-14",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Wine Enthusiast",
              "content":"90\/100 par le Magazine Wine Enthusiast d'avril 2012",
              "mark":"90\/100",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Wine and Food association",
              "content":"Elu ros\u00e9 de l'ann\u00e9e en Hollande en Juin 2012",
              "mark":"",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"RVF",
              "content":"S\u00e9lection la Revue du Vin de France, les meilleurs ros\u00e9s du sud de juillet 2012.",
              "mark":"",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Guide Hubert",
              "content":"S\u00e9lection au Guide Hubert 2012, les 100 meilleurs ros\u00e9s de provence 4.5 verres",
              "mark":"",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/www.guide-hubert.fr\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Bettane et Desseauve",
              "content":"17\/20 au Guide Betttane & Desseauve \u00e9dition 2013",
              "mark":"17\/20",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/www.bettanedesseauve.com\/index_swf.php"
            }
          ]
        },
        "vintage":{
          "vintageyear":"2011",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1342707862",
          "picture":"",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":[
            {
              "name":"Chapelle Ros\u00e9 Sans Ann\u00e9e",
              "type":"jpg",
              "zone":"0",
              "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_chapellerosesansannee_5083.jpg",
              "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_chapellerosesansannee_5083_mini.jpg"
            },
            {
              "name":"entree",
              "type":"jpg",
              "zone":"0",
              "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_entree_8008.jpg",
              "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_entree_8008_mini.jpg"
            },
            {
              "name":"musique",
              "type":"jpg",
              "zone":"0",
              "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_musique_8042.jpg",
              "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_musique_8042_mini.jpg"
            }
          ]
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"D\u2019un rose clair saumon\u00e9 la robe est limpide et brillante. Le nez exceptionnel aromatique et raffin\u00e9 d\u00e9veloppe des ar\u00f4mes de pamplemousse, de griotte et de fruits de la passion. En bouche il pr\u00e9sente un d\u00e9licieux \u00e9quilibre d\u00fb \u00e0 une tr\u00e8s belle acidit\u00e9 naturelle et \u00e0 la concentration de la vendange et \u00e0 l\u2019\u00e9levage partiel en barrique qui lui conf\u00e8re longueur et complexit\u00e9."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0 C. <br \/>\nGarde 3 ans."
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Cette cuv\u00e9e d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles et r\u00e9pond aux crit\u00e8res de production les plus stricts afin d\u2019obtenir le raisin le plus parfait qui soit. La conduite du vignoble est traditionnelle par fa\u00e7ons culturales. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements et \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques inertes, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins ainsi que toute oxydation. Les mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique. <br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es tout au long de la fermentation alcoolique, afin d\u2019optimiser l\u2019expression aromatique.<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont \u00e9lev\u00e9s sur lies avec b\u00e2tonnage. En janvier, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s afin de d\u00e9terminer l\u2019assemblage final, puis mis  en bouteille.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"3276",
        "dateupdate":"1318517456",
        "vincod":"90F900",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"D\u2019un rose clair saumon\u00e9 la robe est limpide et brillante. Le nez exceptionnel aromatique et raffin\u00e9 d\u00e9veloppe des ar\u00f4mes de pamplemousse, de griotte et de fruits de la passion.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"La Chapelle de Sainte Roseline Cru Class\u00e9 Ros\u00e9 2010",
        "vintageyear":"2010",
        "picture":"",
        "more":"",
        "wineid":"2040",
        "winetype":"Ros\u00e9",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Grenache",
              "amount":"8"
            },
            {
              "name":"Mourv\u00e8dre",
              "amount":"90"
            },
            {
              "name":"Rolle",
              "amount":""
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2010",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1360852180",
          "picture":"",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":[
            {
              "name":"Chapelle Ros\u00e9 Sans Ann\u00e9e",
              "type":"jpg",
              "zone":"0",
              "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_chapellerosesansannee_5083.jpg",
              "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_chapellerosesansannee_5083_mini.jpg"
            },
            {
              "name":"D\u00e9tails du Clo\u00eetre",
              "type":"jpg",
              "zone":"0",
              "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_detailsducloitre_2.jpg",
              "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_detailsducloitre_2_mini.jpg"
            },
            {
              "name":"Clo\u00eetre",
              "type":"jpg",
              "zone":"0",
              "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_cloitre_2.jpg",
              "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_cloitre_2_mini.jpg"
            }
          ]
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"D\u2019un rose clair saumon\u00e9 la robe est limpide et brillante. Le nez exceptionnel aromatique et raffin\u00e9 d\u00e9veloppe des ar\u00f4mes de pamplemousse, de griotte et de fruits de la passion. En bouche il pr\u00e9sente un d\u00e9licieux \u00e9quilibre d\u00fb \u00e0 une tr\u00e8s belle acidit\u00e9 naturelle et \u00e0 la concentration de la vendange et \u00e0 l\u2019\u00e9levage partiel en barrique qui lui conf\u00e8re longueur et complexit\u00e9."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0 C. <br \/>\nGarde 3 ans."
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Cette cuv\u00e9e d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles et r\u00e9pond aux crit\u00e8res de production les plus stricts afin d\u2019obtenir le raisin le plus parfait qui soit. La conduite du vignoble est traditionnelle par fa\u00e7ons culturales. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements et \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques inertes, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins ainsi que toute oxydation. Les mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique. <br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es tout au long de la fermentation alcoolique, afin d\u2019optimiser l\u2019expression aromatique.<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont \u00e9lev\u00e9s sur lies avec b\u00e2tonnage. En janvier, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s afin de d\u00e9terminer l\u2019assemblage final, puis mis  en bouteille.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"5189",
        "dateupdate":"0",
        "vincod":"YGA76F",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Cette cuv\u00e9e d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"La Chapelle de Sainte Roseline  Cru Class\u00e9 Blanc 2012",
        "vintageyear":"2012",
        "picture":"",
        "more":"",
        "wineid":"2039",
        "winetype":"Blanc",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":{
            "name":"Rolle",
            "amount":"100"
          }
        },
        "recipes":"",
        "shops":{
          "shop":{
            "shop":"Achat en direct au Ch\u00e2teau Sainte Roseline",
            "url":"http:\/\/www.boutique-sainteroseline.com\/chateau-sainte-roseline\/la-chapelle-sainte-roseline-cru-classe\/la-chapelle-de-sainte-roseline-cru-classe-vin-blanc-2011.html",
            "description":"Commander La Chapelle de Sainte Roseline C\u00f4te de Provence Cru Class\u00e9 Blanc 2012, disponible en bouteille 75 cl \u203a"
          }
        },
        "reviews":{
          "review":{
            "author":"",
            "source":"Les Echos \u2013 S\u00e9rie Limit\u00e9e",
            "content":"Parution dans \u00ab Les Echos \u2013 S\u00e9rie Limit\u00e9e \u00bb",
            "mark":"",
            "date":"2012-09-14",
            "url":"http:\/\/www.sainte-roseline.com\/2012\/09\/2007\/"
          }
        },
        "vintage":{
          "vintageyear":"2012",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1360852033",
          "picture":"",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":{
            "name":"Chapelle Blanc Sans Ann\u00e9e",
            "type":"jpg",
            "zone":"0",
            "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_chapelleblancsansannee_5080.jpg",
            "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_chapelleblancsansannee_5080_mini.jpg"
          }
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"La robe claire est limpide et brillante. Le nez complexe et tout en finesse, m\u00eale les ar\u00f4mes d\u2019agrumes, et de fleurs blanches. La bouche particuli\u00e8rement complexe  allie fra\u00eecheur, finesse et fruit. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson en sauce ou avec des plats \u00e0 base de truffes."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0 C. <br \/>\nGarde :  10 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Cette cuv\u00e9e d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles et r\u00e9pond aux crit\u00e8res de production les plus stricts afin d\u2019obtenir le raisin le plus parfait qui soit. La conduite du vignoble est traditionnelle par fa\u00e7ons culturales. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements et \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum  et une maturit\u00e9  homog\u00e8ne."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique qui se d\u00e9roulera en barriques neuves. L\u2019\u00e9levage sur lies fines avec b\u00e2tonnage conf\u00e8rera \u00e0 ce vin toute sa complexit\u00e9. <br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"4980",
        "dateupdate":"1350918034",
        "vincod":"3A61NF",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Cette cuv\u00e9e d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"La Chapelle de Sainte Roseline  Cru Class\u00e9 Blanc 2011",
        "vintageyear":"2011",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-chapelle-de-sainte-roseline-cru-classe-13484755798720.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2039",
        "winetype":"Blanc",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":{
            "name":"Rolle",
            "amount":"100"
          }
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2011",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1348475579",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-chapelle-de-sainte-roseline-cru-classe-13484755798720.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"La robe claire est limpide et brillante. Le nez complexe et tout en finesse, m\u00eale les ar\u00f4mes d\u2019agrumes, et de fleurs blanches. La bouche particuli\u00e8rement complexe  allie fra\u00eecheur, finesse et fruit. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson en sauce ou avec des plats \u00e0 base de truffes."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0 C. <br \/>\nGarde :  10 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Cette cuv\u00e9e d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles et r\u00e9pond aux crit\u00e8res de production les plus stricts afin d\u2019obtenir le raisin le plus parfait qui soit. La conduite du vignoble est traditionnelle par fa\u00e7ons culturales. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements et \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum  et une maturit\u00e9  homog\u00e8ne."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique qui se d\u00e9roulera en barriques neuves. L\u2019\u00e9levage sur lies fines avec b\u00e2tonnage conf\u00e8rera \u00e0 ce vin toute sa complexit\u00e9. <br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"3108",
        "dateupdate":"1350637519",
        "vincod":"2ECEVJ",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Cette cuv\u00e9e d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"La Chapelle de Sainte Roseline  Cru Class\u00e9 Blanc 2010",
        "vintageyear":"2010",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/130685072370923.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2039",
        "winetype":"Blanc",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":{
            "name":"Rolle",
            "amount":"100"
          }
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":{
          "review":[
            {
              "author":"",
              "source":"Les Echos",
              "content":"16\/20 dans le magazine Les Echos de Septembre 2012",
              "mark":"16\/20",
              "date":"2012-09-10",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Guide Hubert",
              "content":"Elu t\u00e9nor de l'ann\u00e9e dans le guide Hubert 2012",
              "mark":"",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/www.guide-hubert.fr\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"CGA",
              "content":"M\u00e9daille d'or au Concours G\u00e9n\u00e9ral Agricole de Paris en 2011",
              "mark":"",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/www.concours-agricole.com\/vins_palmares.aspx"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Bettane et Desseauve",
              "content":"17\/20 dans le Guide Bettane & Desseauve 2013",
              "mark":"17\/20",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/www.bettanedesseauve.com\/index_swf.php"
            }
          ]
        },
        "vintage":{
          "vintageyear":"2010",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1318517386",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/130685072370923.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"La robe claire est limpide et brillante. Le nez complexe et tout en finesse, m\u00eale les ar\u00f4mes d\u2019agrumes, de poires et de fleurs blanches. La bouche particuli\u00e8rement complexe  allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9.."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0 C. <br \/>\nGarde :  10 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Cette cuv\u00e9e d\u2019exception, produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e est issue d\u2019une s\u00e9lection de nos meilleures parcelles et r\u00e9pond aux crit\u00e8res de production les plus stricts afin d\u2019obtenir le raisin le plus parfait qui soit. La conduite du vignoble est traditionnelle par fa\u00e7ons culturales. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements et \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum  et une maturit\u00e9  homog\u00e8ne."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique qui se d\u00e9roulera en barriques neuves. L\u2019\u00e9levage sur lies fines avec b\u00e2tonnage conf\u00e8rera \u00e0 ce vin toute sa complexit\u00e9. <br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      }
    ]
  }
}