{
  "wines":{
    "wine":[
      {
        "id":"5136",
        "dateupdate":"1352716359",
        "vincod":"9DTT6F",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Sa robe claire est l\u00e9g\u00e8rement saumon\u00e9e. Le nez complexe et intense r\u00e9v\u00e8le des notes de fleurs blanches et d\u2019agrumes.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Ros\u00e9 2012",
        "vintageyear":"2012",
        "picture":"",
        "more":"",
        "wineid":"2042",
        "winetype":"Ros\u00e9",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Cinsault",
              "amount":"35"
            },
            {
              "name":"Grenache",
              "amount":"30"
            },
            {
              "name":"Mourv\u00e8dre",
              "amount":"15"
            },
            {
              "name":"Syrah",
              "amount":"10"
            },
            {
              "name":"Tibouren",
              "amount":"10"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":{
          "shop":{
            "shop":"Achat en direct au Ch\u00e2teau Sainte Roseline",
            "url":"http:\/\/www.boutique-sainteroseline.com\/chateau-sainte-roseline\/la-lampe-de-meduse\/lampe-de-meduse-cru-classe-rose-2012.html",
            "description":"Commander La Lampe de M\u00e9duse C\u00f4te de Provence Cru Class\u00e9 Ros\u00e9 2012 disponible en bouteille 15 cl et magnum"
          }
        },
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2012",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1363177981",
          "picture":"",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":{
            "name":"Etiquette bronze rose basse def",
            "type":"jpg",
            "zone":"0",
            "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_rose_basse_def_jpg_8568.jpg",
            "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_rose_basse_def_jpg_8568_mini.jpg"
          }
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"Sa robe claire est l\u00e9g\u00e8rement saumon\u00e9e. Le nez complexe et intense r\u00e9v\u00e8le des notes de fleurs blanches et d\u2019agrumes. En bouche on retrouve la fra\u00eecheur des agrumes. Gras et rond il offre une tr\u00e8s belle longueur en bouche."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0C.<br \/>\nGarde 3 ans."
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l\u2019utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"De fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre, les c\u00e9pages sont r\u00e9colt\u00e9s essentiellement manuellement et vinifi\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment. Le transport \u00e0  la cave de vinification est fait dans des bennes \u00e0 vis, isol\u00e9es et r\u00e9frig\u00e9r\u00e9es."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Le chargement des pressoirs pneumatiques se fait alors par gravit\u00e9 pr\u00e9servant ainsi tout le potentiel de la vendange.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s (clarifi\u00e9s) pour obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique.<br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es et maintenues \u00e0 18\u00b0C pour maintenir la fermentation alcoolique, qui s'\u00e9tend sur plusieurs jours (10 \u00e0 14 jours).<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont r\u00e9frig\u00e9r\u00e9s, afin de bloquer la fermentation malo-lactique puis \u00e9lev\u00e9s sur lies en cuves avec b\u00e2tonnage.<br \/>\nCourant D\u00e9cembre, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s, afin de d\u00e9terminer l'assemblage final puis mis en bouteilles.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"5137",
        "dateupdate":"0",
        "vincod":"BKK6DF",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"La bouche particuli\u00e8rement complexe allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Blanc 2012",
        "vintageyear":"2012",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-135271643182455.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2043",
        "winetype":"Blanc",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Rolle",
              "amount":"75"
            },
            {
              "name":"S\u00e9millon",
              "amount":"25"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":{
          "shop":{
            "shop":"Achat en direct au Ch\u00e2teau Sainte Roseline",
            "url":"http:\/\/www.boutique-sainteroseline.com\/chateau-sainte-roseline\/la-lampe-de-meduse\/lampe-de-meduse-cru-classe-vin-blanc-2011.html",
            "description":"Commander La Lampe de M\u00e9duse C\u00f4te de Provence Cru Class\u00e9 Blanc 2012, disponible en bouteille 75 cl et magnum"
          }
        },
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2012",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1367323052",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-135271643182455.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"La robe claire est limpide et brillante. Le nez intense et tout en finesse, m\u00eale les ar\u00f4mes d\u2019agrumes, de poire et de fleurs blanches. La bouche particuli\u00e8rement complexe  allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12\u00b0 et 14\u00b0<br \/>\nGarde 5 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l\u2019utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"De fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre, les c\u00e9pages sont r\u00e9colt\u00e9s essentiellement manuellement et vinifi\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment. Le transport \u00e0 la cave de vinification est fait dans des bennes \u00e0 vis, isol\u00e9es et r\u00e9frig\u00e9r\u00e9es."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins et l'oxydation des jus.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique.<br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es et maintenues \u00e0 18\u00b0C tout au long de la fermentation alcoolique, qui s'\u00e9tend sur plusieurs jours (10 \u00e0 14 jours).<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont r\u00e9frig\u00e9r\u00e9s, afin de bloquer la fermentation malo-lactique puis \u00e9lev\u00e9s sur lies avec b\u00e2tonnage dont 20% en barriques. Courant D\u00e9cembre, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s afin de d\u00e9terminer l\u2019assemblage final. Ils sont mis en bouteille courant Mars.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"4797",
        "dateupdate":"1350977347",
        "vincod":"CVT5QF",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"La bouche particuli\u00e8rement complexe allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Blanc 2011",
        "vintageyear":"2011",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-134277351437310.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2043",
        "winetype":"Blanc",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Rolle",
              "amount":"75"
            },
            {
              "name":"S\u00e9millon",
              "amount":"25"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":{
          "review":[
            {
              "author":"",
              "source":"Guide Gilbert et Gaillard",
              "content":"Guide Gilbert & Gaillard Edition 2013",
              "mark":"88\/100",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Guide Bettane et Desseauve",
              "content":"Guide Bettane et Desseauve Edition 2013",
              "mark":"15.5\/20",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            }
          ]
        },
        "vintage":{
          "vintageyear":"2011",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1342773515",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-134277351437310.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"La robe claire est limpide et brillante. Le nez intense et tout en finesse, m\u00eale les ar\u00f4mes d\u2019agrumes, de poire et de fleurs blanches. La bouche particuli\u00e8rement complexe  allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12\u00b0 et 14\u00b0<br \/>\nGarde 5 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l\u2019utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"De fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre, les c\u00e9pages sont r\u00e9colt\u00e9s essentiellement manuellement et vinifi\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment. Le transport \u00e0 la cave de vinification est fait dans des bennes \u00e0 vis, isol\u00e9es et r\u00e9frig\u00e9r\u00e9es."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins et l'oxydation des jus.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique.<br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es et maintenues \u00e0 18\u00b0C tout au long de la fermentation alcoolique, qui s'\u00e9tend sur plusieurs jours (10 \u00e0 14 jours).<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont r\u00e9frig\u00e9r\u00e9s, afin de bloquer la fermentation malo-lactique puis \u00e9lev\u00e9s sur lies avec b\u00e2tonnage dont 20% en barriques. Courant D\u00e9cembre, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s afin de d\u00e9terminer l\u2019assemblage final. Ils sont mis en bouteille courant Mars.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"5147",
        "dateupdate":"1352725057",
        "vincod":"6ZLVDF",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Vif en bouche avec des notes de vanille, il est g\u00e9n\u00e9reux et montre une grande capacit\u00e9 au vieillissement.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Rouge 2011",
        "vintageyear":"2011",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-13527250374484.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2044",
        "winetype":"Rouge",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Cabernet-sauvignon",
              "amount":"10"
            },
            {
              "name":"Carignan",
              "amount":"20"
            },
            {
              "name":"Mourv\u00e8dre",
              "amount":"20"
            },
            {
              "name":"Syrah",
              "amount":"50"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":{
          "shop":{
            "shop":"Achat en direct au Ch\u00e2teau Sainte Roseline",
            "url":"http:\/\/www.boutique-sainteroseline.com\/chateau-sainte-roseline\/la-lampe-de-meduse\/lampe-de-meduse-cru-classe-vin-rouge-2010.html",
            "description":"Commander La Lampe de M\u00e9duse C\u00f4te de Provence Cru Class\u00e9 Rouge 2011, disponible en bouteille 75 cl et magnum \u203a"
          }
        },
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2011",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1352725037",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-13527250374484.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "logistique":[
            {
              "label":"Type de bouteille",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Contenance",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Code article",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Gencod bouteille",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Gencod carton",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Cols par carton",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Cols par palette",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rangs par palette",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Cartons par rang",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Poids bouteille",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Poids carton",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Poids palette",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Hauteur bouteille",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Diam\u00e8tre bouteille",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Dimensions cartons",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Dimensions palette",
              "value":""
            }
          ],
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"D\u2019un rouge pourpre aux reflets grenat. Le nez est intense et riche o\u00f9 se c\u00f4toient fruits des bois pruneaux et notes de chocolat. Vif et \u00e9quilibr\u00e9 en bouche il montre une grande capacit\u00e9 au vieillissement. A d\u00e9guster avec de l\u2019agneau, des gibiers, une daube proven\u00e7ale\u2026"
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 16 et 18 \u00b0C. <br \/>\nGarde : 10 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l'utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"Les raisins sont r\u00e9colt\u00e9s de fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre et la fermentation se fait c\u00e9page par c\u00e9page."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"Tout commence par un double tri de la r\u00e9colte puis par une mise en cuve par gravit\u00e9. La fermentation alcoolique est pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e d\u2019une mac\u00e9ration \u00e0 froid de  plusieurs jours pour exalter les ar\u00f4mes fruit\u00e9s de la vendange. Les temp\u00e9ratures de vinification seront ensuite rigoureusement contr\u00f4l\u00e9es et maintenues entre 28 et 30 \u00b0C.<br \/>\nDes cuvaisons de 30 jours et des pigeages mod\u00e9r\u00e9s permettront d'obtenir structure et souplesse d'un grand vin de garde. Les fermentations  achev\u00e9es, la fermentation malo-lactique s'enclenche. <br \/>\nLes vins sont ensuite mis en foudres neufs ou en barriques o\u00f9 ils s\u00e9journeront 12 mois. L'assemblage des c\u00e9pages permettra d'obtenir l'harmonie caract\u00e9ristique de ce vin."
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"4796",
        "dateupdate":"1349964518",
        "vincod":"TRF50F",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Sa robe claire est l\u00e9g\u00e8rement saumon\u00e9e. Le nez complexe et intense r\u00e9v\u00e8le des notes de fleurs blanches et d\u2019agrumes.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Ros\u00e9 2011",
        "vintageyear":"2011",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-134277361076975.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2042",
        "winetype":"Ros\u00e9",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Cinsault",
              "amount":"35"
            },
            {
              "name":"Grenache",
              "amount":"30"
            },
            {
              "name":"Mourv\u00e8dre",
              "amount":"15"
            },
            {
              "name":"Syrah",
              "amount":"10"
            },
            {
              "name":"Tibouren",
              "amount":"10"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":{
          "review":[
            {
              "author":"",
              "source":"Foire de Brignoles",
              "content":"Foire Exposition des Vins du Var et de Provence \u00e0 Brignoles 2012",
              "mark":"M\u00e9daille d'or",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Wine Enthusiast",
              "content":"Wine Enthusiast d\u2019avril 2012",
              "mark":"87\/100",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"L'Express Hors S\u00e9rie",
              "content":"Magazine l'Express Hors S\u00e9rie de Juin 2012",
              "mark":"17\/20",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Magazine Gault & Millau",
              "content":"Magazine Gault & Millau Printemps - \u00c9t\u00e9 2012",
              "mark":"16.5\/20",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Magazine Gault & Millau",
              "content":"Magazine Gault & Millau Juillet 2012\n\"50 coups de Coeur\"",
              "mark":"",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Terre de vins",
              "content":"Magazine Terre de vins - S\u00e9lection Bettane et Desseauve Juillet 2012\nLes ros\u00e9s de l'\u00e9t\u00e9 - Meilleure note de d\u00e9gustation obtenue",
              "mark":"17\/20",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Guide Gilbert & Gaillard",
              "content":"Guide Gilbert & Gaillard Edition 2013",
              "mark":"88\/100",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Guide Bettane & Desseauve",
              "content":"Guide Bettane & Desseauve Edition 2013",
              "mark":"15.5\/20",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            }
          ]
        },
        "vintage":{
          "vintageyear":"2011",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1342773610",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-134277361076975.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"Sa robe claire est l\u00e9g\u00e8rement saumon\u00e9e. Le nez complexe et intense r\u00e9v\u00e8le des notes de fleurs blanches et d\u2019agrumes. En bouche on retrouve la fra\u00eecheur des agrumes. Gras et rond il offre une tr\u00e8s belle longueur en bouche."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0C.<br \/>\nGarde 3 ans."
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l\u2019utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"De fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre, les c\u00e9pages sont r\u00e9colt\u00e9s essentiellement manuellement et vinifi\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment. Le transport \u00e0  la cave de vinification est fait dans des bennes \u00e0 vis, isol\u00e9es et r\u00e9frig\u00e9r\u00e9es."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Le chargement des pressoirs pneumatiques se fait alors par gravit\u00e9 pr\u00e9servant ainsi tout le potentiel de la vendange.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s (clarifi\u00e9s) pour obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique.<br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es et maintenues \u00e0 18\u00b0C pour maintenir la fermentation alcoolique, qui s'\u00e9tend sur plusieurs jours (10 \u00e0 14 jours).<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont r\u00e9frig\u00e9r\u00e9s, afin de bloquer la fermentation malo-lactique puis \u00e9lev\u00e9s sur lies en cuves avec b\u00e2tonnage.<br \/>\nCourant D\u00e9cembre, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s, afin de d\u00e9terminer l'assemblage final puis mis en bouteilles.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"3739",
        "dateupdate":"0",
        "vincod":"AET4YF",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Blanc 2010",
        "vintageyear":"2010",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-132161288363576.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2043",
        "winetype":"Blanc",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Rolle",
              "amount":"75"
            },
            {
              "name":"S\u00e9millon",
              "amount":"25"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2010",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1321612883",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-132161288363576.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":{
            "name":"Etiquette bronze blanc basse def",
            "type":"jpg",
            "zone":"0",
            "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_blanc_basse_def_jpg_8567.jpg",
            "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_blanc_basse_def_jpg_8567_mini.jpg"
          }
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"La robe claire est limpide et brillante. Le nez intense et tout en finesse, m\u00eale les ar\u00f4mes d\u2019agrumes, de poire et de fleurs blanches. La bouche particuli\u00e8rement complexe  allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0 C. <br \/>\nGarde :  5 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Soucieux de pr\u00e9server l\u2019environnement, l\u2019accent est donc mis sur des pratiques culturales telles que le labour des sols et le maintien de surfaces enherb\u00e9es jouxtant les rangs de vignes. Ces pratiques visent \u00e0 maintenir la faune et la flore, et garantissent donc la bonne sant\u00e9 du terroir Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"Les c\u00e9pages sont r\u00e9colt\u00e9s de fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre de nuit afin d\u2019\u00e9viter toute prise de couleur."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques inert\u00e9s, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins et l\u2019oxydation des jus.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique.<br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es et maintenues \u00e0 18\u00b0C tout au long de la fermentation alcoolique, qui s'\u00e9tend sur plusieurs jours (10 \u00e0 14 jours).<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont r\u00e9frig\u00e9r\u00e9s, afin de bloquer la fermentation malo-lactique puis \u00e9lev\u00e9s sur lies avec b\u00e2tonnage dont 20% en barriques. Courant D\u00e9cembre, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s afin de d\u00e9terminer l\u2019assemblage final. Ils sont mis en bouteille courant Mars.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"4798",
        "dateupdate":"1350977461",
        "vincod":"TT5I8F",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Vif en bouche avec des notes de vanille, il est g\u00e9n\u00e9reux et montre une grande capacit\u00e9 au vieillissement.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Rouge 2010",
        "vintageyear":"2010",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-13427741226698.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2044",
        "winetype":"Rouge",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Cabernet-sauvignon",
              "amount":"10"
            },
            {
              "name":"Carignan",
              "amount":"20"
            },
            {
              "name":"Mourv\u00e8dre",
              "amount":"20"
            },
            {
              "name":"Syrah",
              "amount":"50"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":{
          "review":[
            {
              "author":"",
              "source":"Concours de St Tropez",
              "content":"Concours des Vins de Provence de Saint Tropez",
              "mark":"M\u00e9daille d'or",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            },
            {
              "author":"",
              "source":"Guide Gilbert & Gaillard",
              "content":"Guide Gilbert & Gaillard Edition 2013",
              "mark":"88\/100",
              "date":"0000-00-00",
              "url":"http:\/\/"
            }
          ]
        },
        "vintage":{
          "vintageyear":"2010",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1372427646",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-13427741226698.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"D\u2019un rouge pourpre aux reflets grenat. Le nez est intense et riche o\u00f9 se c\u00f4toient fruits des bois pruneaux et notes de chocolat. Vif et \u00e9quilibr\u00e9 en bouche il montre une grande capacit\u00e9 au vieillissement. A d\u00e9guster avec de l\u2019agneau, des gibiers, une daube proven\u00e7ale\u2026"
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 16 et 18 \u00b0C. <br \/>\nGarde : 10 ans"
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":"M\u00e9daille d'or au concours des vins de Provence de St Tropez en 2012.<br \/>\nPrix des Vinalies Nationales.<br \/>\n88\/100 dans le Guide Gilbert & Gaillard de 2013<br \/>"
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l'utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"Les raisins sont r\u00e9colt\u00e9s de fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre et la fermentation se fait c\u00e9page par c\u00e9page."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"Tout commence par un double tri de la r\u00e9colte puis par une mise en cuve par gravit\u00e9. La fermentation alcoolique est pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e d\u2019une mac\u00e9ration \u00e0 froid de  plusieurs jours pour exalter les ar\u00f4mes fruit\u00e9s de la vendange. Les temp\u00e9ratures de vinification seront ensuite rigoureusement contr\u00f4l\u00e9es et maintenues entre 28 et 30 \u00b0C.<br \/>\nDes cuvaisons de 30 jours et des pigeages mod\u00e9r\u00e9s permettront d'obtenir structure et souplesse d'un grand vin de garde. Les fermentations  achev\u00e9es, la fermentation malo-lactique s'enclenche. <br \/>\nLes vins sont ensuite mis en foudres neufs ou en barriques o\u00f9 ils s\u00e9journeront 12 mois. L'assemblage des c\u00e9pages permettra d'obtenir l'harmonie caract\u00e9ristique de ce vin."
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"3112",
        "dateupdate":"1318517547",
        "vincod":"3NE27G",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"La bouche particuli\u00e8rement complexe allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Blanc 2009",
        "vintageyear":"2009",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/130684973669030.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2043",
        "winetype":"Blanc",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Rolle",
              "amount":"75"
            },
            {
              "name":"S\u00e9millon",
              "amount":"25"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2009",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1318517547",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/130684973669030.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":{
            "name":"Etiquette bronze blanc basse def",
            "type":"jpg",
            "zone":"0",
            "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_blanc_basse_def_jpg_8567.jpg",
            "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_blanc_basse_def_jpg_8567_mini.jpg"
          }
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"La robe claire est limpide et brillante. Le nez complexe et tout en finesse, m\u00eale les ar\u00f4mes d\u2019agrumes, de poire et de fleurs blanches. La bouche particuli\u00e8rement complexe  allie fra\u00eecheur et gras soutenue par une pointe d\u2019acidit\u00e9. Ce vin peut \u00eatre d\u00e9gust\u00e9 seul ou accompagn\u00e9 d\u2019un poisson, de viandes blanches."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 12 et 14 \u00b0 C. <br \/>\nGarde :  5 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l\u2019utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"De fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre, les c\u00e9pages sont r\u00e9colt\u00e9s essentiellement manuellement et vinifi\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment. Le transport \u00e0 la cave de vinification est fait dans des bennes \u00e0 vis, isol\u00e9es et r\u00e9frig\u00e9r\u00e9es."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"La r\u00e9colte est conduite par un tapis, \u00e9vitant ainsi l'alt\u00e9ration des baies, puis soigneusement tri\u00e9e et \u00e9grapp\u00e9e. Les baies sont press\u00e9es en douceur gr\u00e2ce \u00e0 des pressoirs pneumatiques, \u00e9vitant ainsi l'extraction de tanins et l'oxydation des jus.<br \/>\nLes mo\u00fbts sont alors d\u00e9bourb\u00e9s, permettant d'obtenir des jus clairs avant la fermentation alcoolique.<br \/>\nLes temp\u00e9ratures sont contr\u00f4l\u00e9es et maintenues \u00e0 18\u00b0C tout au long de la fermentation alcoolique, qui s'\u00e9tend sur plusieurs jours (10 \u00e0 14 jours).<br \/>\nUne fois celle-ci achev\u00e9e, les vins sont r\u00e9frig\u00e9r\u00e9s, afin de bloquer la fermentation malo-lactique puis \u00e9lev\u00e9s sur lies avec b\u00e2tonnage dont 20% en barriques. Courant D\u00e9cembre, les vins sont d\u00e9gust\u00e9s afin de d\u00e9terminer l\u2019assemblage final. Ils sont mis en bouteille courant Mars.<br \/>"
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"3738",
        "dateupdate":"0",
        "vincod":"EIS44F",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Rouge 2009",
        "vintageyear":"2009",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-132161269562628.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2044",
        "winetype":"Rouge",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Cabernet-sauvignon",
              "amount":"10"
            },
            {
              "name":"Carignan",
              "amount":"20"
            },
            {
              "name":"Mourv\u00e8dre",
              "amount":"20"
            },
            {
              "name":"Syrah",
              "amount":"50"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2009",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1321612696",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/la-lampe-de-meduse-cru-classe-132161269562628.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":{
            "name":"Etiquette bronze rouge basse def",
            "type":"jpg",
            "zone":"0",
            "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_rouge_basse_def_jpg_8569.jpg",
            "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_rouge_basse_def_jpg_8569_mini.jpg"
          }
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"D\u2019un rouge pourpre aux reflets grenat. Le nez est intense et riche o\u00f9 se c\u00f4toient fruits des bois pruneaux et notes de chocolat. Vif en bouche avec des notes de vanille,  il est g\u00e9n\u00e9reux et montre une grande capacit\u00e9 au vieillissement. A d\u00e9guster avec de l\u2019agneau, des gibiers, une daube proven\u00e7ale\u2026"
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 16 et 18 \u00b0C. <br \/>\nGarde : 10 ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Soucieux de pr\u00e9server l\u2019environnement, l\u2019accent est donc mis sur des pratiques culturales telles que le labour des sols et le maintien de surfaces enherb\u00e9es jouxtant les rangs de vignes. Ces pratiques visent \u00e0 maintenir la faune et la flore, et garantissent donc la bonne sant\u00e9 du terroir Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"Les raisins sont r\u00e9colt\u00e9s de fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre et la fermentation se fait c\u00e9page par c\u00e9page."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"Tout commence par un double tri de la r\u00e9colte puis par une mise en cuve par gravit\u00e9. La fermentation alcoolique est pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e d\u2019une mac\u00e9ration \u00e0 froid de  plusieurs jours pour exalter les ar\u00f4mes fruit\u00e9s de la vendange. Les temp\u00e9ratures de vinification seront ensuite rigoureusement contr\u00f4l\u00e9es et maintenues entre 28 et 30 \u00b0C.<br \/>\nDes cuvaisons de 30 jours et des pigeages mod\u00e9r\u00e9s permettront d'obtenir structure et souplesse d'un grand vin de garde. Les fermentations  achev\u00e9es, la fermentation malo-lactique s'enclenche. <br \/>\nLes vins sont ensuite mis en foudres neufs ou en barriques o\u00f9 ils s\u00e9journeront 12 mois. L'assemblage des c\u00e9pages permettra d'obtenir l'harmonie caract\u00e9ristique de ce vin."
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      },
      {
        "id":"3113",
        "dateupdate":"1318517520",
        "vincod":"Q2PHEV",
        "vincodperso":"",
        "abstract":"Vif en bouche avec des notes de vanille, il est g\u00e9n\u00e9reux et montre une grande capacit\u00e9 au vieillissement.",
        "tag":"",
        "tag640":"",
        "name":"Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9 Rouge 2008",
        "vintageyear":"2008",
        "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/130684879096777.jpg",
        "more":"",
        "wineid":"2044",
        "winetype":"Rouge",
        "appellation":"AOC C\u00f4tes de Provence",
        "grapesvarieties":{
          "variety":[
            {
              "name":"Cabernet-sauvignon",
              "amount":"10"
            },
            {
              "name":"Carignan",
              "amount":"20"
            },
            {
              "name":"Mourv\u00e8dre",
              "amount":"20"
            },
            {
              "name":"Syrah",
              "amount":"50"
            }
          ]
        },
        "recipes":"",
        "shops":"",
        "reviews":"",
        "vintage":{
          "vintageyear":"2008",
          "qrcode":"",
          "dateupdate":"1318517520",
          "picture":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/photo\/130684879096777.jpg",
          "vinogusto":""
        },
        "medias":{
          "media":{
            "name":"Etiquette bronze rouge basse def",
            "type":"jpg",
            "zone":"0",
            "url":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_rouge_basse_def_jpg_8569.jpg",
            "preview":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/steroseline\/steroseline_etiquette_bronze_rouge_basse_def_jpg_8569_mini.jpg"
          }
        },
        "medias_ipad":"",
        "wes":"",
        "fields":{
          "advice":[
            {
              "label":"D\u00e9gustation",
              "value":"D\u2019un rouge pourpre aux reflets grenat. Le nez est intense et riche o\u00f9 se c\u00f4toient fruits des bois  et notes de chocolat. Vif en bouche avec des notes de vanille,  il est g\u00e9n\u00e9reux et montre une grande capacit\u00e9 au vieillissement."
            },
            {
              "label":"Service",
              "value":"A d\u00e9guster entre 16 et 18 \u00b0C. <br \/>\nGarde : 15ans"
            },
            {
              "label":"Accords Mets-Vins",
              "value":""
            }
          ],
          "presentation":[
            {
              "label":"Pr\u00e9sentation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Situation",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Le mill\u00e9sime",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Terroir",
              "value":""
            },
            {
              "label":"A la vigne",
              "value":"Conduite traditionnelle du vignoble par fa\u00e7ons culturales. D\u00e9sherbage m\u00e9canique excluant l'utilisation de produits chimiques. Nous proc\u00e9dons \u00e0 un effruitage pour contr\u00f4ler les rendements puis \u00e0 un effeuillage afin de garantir un ensoleillement maximum \u00e0 chaque grappe."
            },
            {
              "label":"R\u00e9colte",
              "value":"Les raisins sont r\u00e9colt\u00e9s de fin Ao\u00fbt \u00e0 fin Septembre et la fermentation se fait c\u00e9page par c\u00e9page."
            },
            {
              "label":"Vinification",
              "value":"Tout commence par un double tri de la r\u00e9colte puis par une mise en cuve par gravit\u00e9. La fermentation alcoolique est pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e d\u2019une mac\u00e9ration \u00e0 froid de  plusieurs jours pour exalter les ar\u00f4mes fruit\u00e9s de la vendange. Les temp\u00e9ratures de vinification seront ensuite rigoureusement contr\u00f4l\u00e9es et maintenues entre 28 et 30 \u00b0C.<br \/>\nDes cuvaisons de 30 jours et des pigeages mod\u00e9r\u00e9s permettront d'obtenir structure et souplesse d'un grand vin de garde. Les fermentations  achev\u00e9es, la fermentation malo-lactique s'enclenche. <br \/>\nLes vins sont ensuite mis en foudres neufs ou en barriques o\u00f9 ils s\u00e9journeront 12 mois. L'assemblage des c\u00e9pages permettra d'obtenir l'harmonie caract\u00e9ristique de ce vin."
            }
          ],
          "specifications":[
            {
              "label":"Degr\u00e9 d'alcool",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Sucre r\u00e9siduel (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Acidit\u00e9 tartrique (g\/l)",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Age moyen des vignes",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Rendement",
              "value":""
            },
            {
              "label":"Volume de production",
              "value":""
            }
          ]
        }
      }
    ]
  }
}