{
  "wineries":{
    "winery":[
      {
        "id":"455",
        "name":"La Chapelle de Sainte Roseline Cru Class\u00e9",
        "website":"",
        "shop":"",
        "facebook":"",
        "twitter":"",
        "blog":"",
        "address":"",
        "postcode":"",
        "city":"",
        "country":"",
        "phone":"",
        "fax":"",
        "logo":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/marque\/136938159280253.jpg",
        "gmaps":"",
        "email":"",
        "vincods":{
          "vincod":[
            {
              "value":"LEQN6F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"I49E0F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"20EBU9",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"WJA02F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"1691DF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"DT5B9F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"90F900",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"YGA76F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"3A61NF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"2ECEVJ",
              "language":"fr"
            }
          ]
        },
        "presentation":{
          "label":"Pr\u00e9sentation",
          "value":"Cuv\u00e9e d\u2019exception du Ch\u00e2teau Sainte Roseline, ce cru class\u00e9 provient d\u2019une s\u00e9lection parcellaire tr\u00e8s stricte. Les vins obtenus  sont d\u2019une finesse et d\u2019une complexit\u00e9 rivalisant avec les plus grands vins de Provence.\n\nLa chapelle de Sainte Roseline, pr\u00e9sent\u00e9e dans une bouteille prestigieuse, \u00ab la cuv\u00e9e des sacres \u00bb, est le fruit du savoir faire du domaine et la quintessence de la production. \n\n\u00c9lev\u00e9e 100% en barriques pour les blancs et les rouges, cette gamme, AOP des C\u00f4tes de Provence,  est produite en quantit\u00e9 tr\u00e8s limit\u00e9e. Le rouge n\u2019est disponible que dans les grands mill\u00e9simes.\n\nD\u00e9couvrez la cuv\u00e9e Chapelle de Sainte Roseline en rouge, blanc ou ros\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences : \n\nPr\u00e9sentation des 3 couleurs."
        },
        "signature":{
          "label":"Signature",
          "value":"Pr\u00e9sent\u00e9e dans une bouteille sp\u00e9ciale et exclusive, la Chapelle de Sainte Roseline, cru class\u00e9 des C\u00f4tes de Provence r\u00e9pond \u00e0 des crit\u00e8res tr\u00e8s stricts de production. Cuv\u00e9e d'exception du domaine, ce cru class\u00e9 rivalise avec les grands vins de Provence."
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":""
      },
      {
        "id":"458",
        "name":"La Cuv\u00e9e Prieure Cru Class\u00e9",
        "website":"",
        "shop":"",
        "facebook":"",
        "twitter":"",
        "blog":"",
        "address":"",
        "postcode":"",
        "city":"",
        "country":"",
        "phone":"",
        "fax":"",
        "logo":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/marque\/131374301998381.png",
        "gmaps":"",
        "email":"",
        "vincods":{
          "vincod":[
            {
              "value":"35DT2F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"NH4EGF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"41JENF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"3SIE6F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"6D774F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"MTHQ5F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"P4EI4F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"C0MNDF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"7Q4G6F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"K358TF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"SE64RF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"9W301T",
              "language":"fr"
            }
          ]
        },
        "presentation":{
          "label":"Pr\u00e9sentation",
          "value":"Cr\u00e9\u00e9e en hommage \u00e0 Sainte Roseline, M\u00e8re Prieure de l\u2019Abbaye \u00e0 la fin du 14\u00e8me si\u00e8cle, la cuv\u00e9e Prieure est aussi un vin de Provence cru class\u00e9. Elle est issue d\u2019une s\u00e9lection tr\u00e8s stricte des meilleures parcelles class\u00e9es du Ch\u00e2teau, pour produire un vin de Provence in\u00e9dit.\n\nPuissance et modernit\u00e9 sont les caract\u00e9ristiques de ce grand vin de Provence qui sort du cadre Classique de l\u2019appellation des C\u00f4tes de Provence.\n\nCette cuv\u00e9e \u00e9lev\u00e9e en barrique pour l\u2019ensemble des 3 couleurs est v\u00e9ritablement le fleuron du Ch\u00e2teau. \n\nD\u00e9couvrez notre cuv\u00e9e Prieure dans ses 3 couleurs :\n\nPr\u00e9sentation des vins."
        },
        "signature":{
          "label":"Signature",
          "value":"Ce cru class\u00e9 \u00e9lev\u00e9 en barrique pour l\u2019ensemble des 3 couleurs est v\u00e9ritablement le fleuron du Ch\u00e2teau. Ce vin de Provence surprendra pas sa puissance et sa modernit\u00e9."
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":""
      },
      {
        "id":"456",
        "name":"La Lampe de M\u00e9duse Cru Class\u00e9",
        "website":"",
        "shop":"",
        "facebook":"",
        "twitter":"",
        "blog":"",
        "address":"",
        "postcode":"",
        "city":"",
        "country":"",
        "phone":"",
        "fax":"",
        "logo":"http:\/\/www.winemedialibrary.com\/_clients_folder\/vincod\/marque\/wml131842486298417.jpg",
        "gmaps":"",
        "email":"",
        "vincods":{
          "vincod":[
            {
              "value":"9DTT6F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"BKK6DF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"VT5IGF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"CVT5QF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"6ZLVDF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"TRF50F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"AET4YF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"TT5I8F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"EIS44F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"3NE27G",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"Q2PHEV",
              "language":"fr"
            }
          ]
        },
        "presentation":{
          "label":"Pr\u00e9sentation",
          "value":"Cette cuv\u00e9e est pr\u00e9sent\u00e9e dans une bouteille personnalis\u00e9e, originale et charg\u00e9e d\u2019histoire. Cr\u00e9\u00e9e en 1950 par la Baronne Rasque de Laval qui lui a donn\u00e9 son nom en l\u2019honneur des Chevaliers de M\u00e9duse qui avaient l\u2019habitude de \u00ab Lamper le vin \u00bb, litt\u00e9ralement \u00ab boire d\u2019un trait une grande quantit\u00e9 de vin \u00bb avant chaque intronisation, ce flacon marque les esprits.\n\nCette cuv\u00e9e, issue de parcelles class\u00e9es repr\u00e9sente le c\u0153ur de la production du ch\u00e2teau. Elle incarne le style de la propri\u00e9t\u00e9 avec des vins de Provence tr\u00e8s expressifs, structur\u00e9s avec toujours une tr\u00e8s belle finesse caract\u00e9ristique des vins crus class\u00e9s produits au ch\u00e2teau Sainte Roseline.\n\nLa cuv\u00e9e Lampe de M\u00e9duse, cru class\u00e9 des C\u00f4tes de Provence se d\u00e9cline dans les 3 couleurs et propose des ar\u00f4mes complexes pour chacune.\n\nPr\u00e9sentation des vins."
        },
        "signature":{
          "label":"Signature",
          "value":"Pr\u00e9sent\u00e9e dans une bouteille cr\u00e9\u00e9e en 1950 par la Baronne Rasque de Laval,  cette gamme, issue de parcelles class\u00e9es repr\u00e9sente le c\u0153ur de la production du Ch\u00e2teau."
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":""
      },
      {
        "id":"457",
        "name":"Le Clo\u00eetre",
        "website":"",
        "shop":"",
        "facebook":"",
        "twitter":"",
        "blog":"",
        "address":"",
        "postcode":"",
        "city":"",
        "country":"",
        "phone":"",
        "fax":"",
        "logo":"http:\/\/vincod.com\/uploads\/marque\/131374303434645.png",
        "gmaps":"",
        "email":"",
        "vincods":{
          "vincod":[
            {
              "value":"36ME3F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"A36E6F",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"EJX4VF",
              "language":"fr"
            },
            {
              "value":"62CGGX",
              "language":"fr"
            }
          ]
        },
        "presentation":{
          "label":"Pr\u00e9sentation",
          "value":"Cette cuv\u00e9e produite \u00e0 partir des jeunes vignes du domaine est le second vin du Ch\u00e2teau. Gamme uniquement disponible dans le r\u00e9seau de la grande distribution, le Clo\u00eetre, vin AOP des c\u00f4tes de Provence se d\u00e9cline dans les 3 couleurs : ros\u00e9, blanc et rouge."
        },
        "signature":{
          "label":"Signature",
          "value":"Second vin du Ch\u00e2teau, cette cuv\u00e9e de vin de Provence est issue de jeunes vignes."
        },
        "medias":"",
        "medias_ipad":""
      }
    ]
  }
}